說謊的人，要吞一千根針哦

久未放晴的天空，依舊留着你的笑容

以前溫書聽 溫溫下聽到呢句 勁心寒

由NBen提供？

碎油贊助

係佢令我知道呢句

說謊的人，要含一千根J哦

條仔好肉酸

25

好似唔係一千根針